開定先 懷念許留山

芒果多多 好懷念

好似哈迪斯咁樣執左先話好食

唔好食咩

小丸子好硬

唔會

許留山真係好難食

點解海天堂可以頂到咁耐

啲鋪頭佢自己買落

以後芒椰點奶西

係懷念佢難食

呢個葵廣架喎

好耐架啦喎

童年回憶

唔好食好耐啦

XO蘿蔔糕同咖喱雜錦

許留山我就唔懷念啦

係全港全線執？

d多芒乜乜同小食都好食
但佢加到咁撚貴 由本土市場轉攻支那人就唔值得懷念了

紅店有咩好懷念

我只懷念舊時未賣芒果時喺同樂街老鋪果個豆腐花同蘿蔔糕

以前係好食

廿年前心目中的美食。日日有唔同野做特價

未係中資前都食得過
雖然係根據分店有唔同質素
記得北角嗰間好食